[title: quanto tempo, mi dica... Mi dica...]

Buongiorno,
che si dice nel pollaio? Cose nuove? Avvenimenti? Chi si sposa e chi si lascia? Nuovi incontri? Amori impossibili e sesso mai visto?
Mi ragguagli tosto ma in breve. [m]
